請勿分散重點 ,要比記者知唔係要歸英，係要撤回

有冇入面巴打可以寫banner 聚焦番五大訴求比記者影

推

Push